黃金脆薯牛堡，薯餅分開上得唔得

黃金脆薯牛堡，薯餅分開上得唔得

豬柳蛋漢堡 豬柳分開上得唔得？

唔知

不如以散件形式送上 有得食之餘仲可以砌下模型咁

呢個早餐先有

薯餅唔知，塊牛就試分開上，但唔能jar jar聲

直接啲 齋畀材料 自己煮熟佢

一齊咬落去再食先係精髓

比粒薯仔 比d 麵粉 比d 肉你自己煮仲多野玩

畀種子同豬牛雞 自己種同養喇 保期唔會有福喜肉同農藥

比你碟上用刀叉食好唔好？